★微軟強推 Office 一月更新，大量辦公室 Excel 一開即崩潰

微軟不時推出更新，目的是修補漏洞及加入新功能等。在 1 月 2 日時，微軟向 Office 用戶推出了 1 月更新檔，而隨後這幾天已經陸續送到各用戶電腦上。不過，微軟每次的自動更新卻頻頻帶來問題，這一次更是嚴重到大量用戶的 Excel 程式崩潰，導打工仔今早想用 Excel 工作也不能。

日前有用戶在微軟討論區上發貼表示 Excel 在更新後出現問題，隨即有 300 多名用戶表示遭遇到相同問題。而筆者今日亦收到大量朋友求助，紛紛表示無法開啟 Excel。

more FREE OT for HK slave

MS

喂 IT狗! 點解咁架!?

炒! 炒! 炒!

公司機打上IT helpdesk 上網問

知道左點整都冇用你有right
delete 咩?

打上helpdesk 啦

IT狗幫公司所有電腦裝完update, 以為功德圓滿，點知之後又要裝patch救機...

微軟嘅design team, 令香港IT狗無限復活，確實令人欽敬

點解咁大間公司係呢年幾兩年更新做得咁差
係咪走曬D人材

微軟不時推出更新，目的是修補漏洞及加入新漏洞等。

最近發現有張圖，老貓一定好鐘意

蚊企或者大學生幾丁友要轉應該無乜問題，普通企業唔得啦

依家開excel load勁慢

update
* bug fix
* add more bugs

IT狗加油

公司仲用緊03/07版 MSoffice

微軟啲update永遠都係伏

即刻入gpedit 熄update

情願用舊 office, 斷哂更新, 都唔想用 office 365, 懶盡責咁有更新

老軟自己cut埋xbox team

唔得既理由係乜？

但今次係2010出事

焗人上咁仆街